信唔信張國榮同黃家駒係土共殺，宜家期期六合彩頭獎有過四千萬都要送俾大陸中？

前者，殺掉香港文化，尤其是黃家駒有極強洗腦能力
後者，大陸冇錢，總之一到某個大數就做一張實中既票俾佢地，如果有市民好彩咁岩同號碼，最多咪同你對分，又唔駛成本

個個仲中招踩大劉，遲早殺到落市民都唔知，真係易被誤導

基佬歌星 殺佢又有目的？

目的就大